點解澳門財政儲備有6000億，香港經濟規模大咁多都係得8000億？

因為好多高人工濕9公務員

特首唔同

人口仲少好多

比仆共攞咗啲掛

賭場印銀紙

賭博稅抽好高㗎

共產黨怕香港，1997年前已經阻礙香港發展，讓利深圳，
1997起直情要香港割海割地，壓制香港。

因為香港啲錢唱晒做美金外匯儲備，規模有幾萬億港紙
澳門幣冇乜人用，港幣喺民間流通，澳門政府求其擺幾百億外匯就得